糖妹整咗容？索咗勁多

陰公，自己開po 無人應..

化妝...

應該髮型唔同咗啫

仲有濾鏡

賺緊抖音啲人仔

好似不嬲印象都唔差

林祖舜?

完全兩個人

有邊個明星唔整

幅相嘅色

成熟左轉形象

周庭頭

屎黃色蘋果落重個filter

蘋果照妖鏡

整到成個徐淑敏咁樣

轉咗髮型啫
佢成日走可愛路線
留呢個髮型自稱糖妹好嘔心

學生時代都做得女神喇

矮妹扮成熟

點解佢可以住貝沙灣，仲供細佬去外國讀書

糖哥去左邊

糖妹永遠有陣老泥味

蘋果照妖鏡
影邊個都係柒架啦

有無米5

嘩屌

第一眼感覺藤浦惠

身材差天共地

生鬚

擺明影果個問題啦

公開處決，兩條蘿蔔簡直係精粹

我唔信影汪阿姐都柒

ok啦
隻眼都幾精靈

成個李一桐咁

差唔多姐

好過電郵

佢對腳係敗北

你視力差左啫

樣不嬲唔差
性格又好

可惜對腳

原來真係糖妹黎
YouTube睇到個廣告仲諗緊條女咁似糖妹
但係拉高左咁

化妝同髮型問題姐

平時用wide lens, 點影都係7

啲女唔見一排同常都係整啲野出唔到鏡，一係就比有錢佬包養一段時間

好明顯係filter

咁佢又正過左邊 左邊好醜

149cm

抱起黎屌。

似整左個鼻

呢個無法 另一層次

點解會唔化妝就出鏡？

有咩分别

糖兄

成個林德信咁

HMV 110

家下叫糖姨喇

仲有對腳慘不忍睹，但食到鴨王

侏儒咁撚樣

ture

陳瀅呢d肉地身形好正

終於肯整走pat平陰

深黃個臉色

諗起高登當年啲糖兄甜故

一撚樣樣

學生時代好正

Hi 糖妹

絲打

唔留陰正好多或者香港愛情故事個頭都靚

地動山怡

之前做sales佢幫過我買野
真人好有禮貌

重扮咩𡃁妹

蘋果照妖鏡可以將後生女星影到汪阿姐咁

一直唔明點解生果報啲相要用啲咁樣衰既色水

唔覺有整過任何野
覺得佢同上白石萌音好似樣
但好睇d

鍾樂偉？

轉咗髮型姐

糖兄
你連個名都叫錯
證明佢真係wfc

屌

問過牙cloud未呀

認真？

原來佢同白只咁熟架

真人唔似
可能無添

IU黎

佢算冇乜整啦，同埋佢本身個樣都順眼

幾鍾意佢嗰首離心力同埋熱戀之後

嘩 你講完又真係幾似

Mon post

hi糖妹。 連登班友係仆街仔黎。

係真係捽得出嚟嗰d老泥

[長文慎入] [正視聽] 個個叫人「好好生存」到底係為乜？

乜糖妹叫黃山怡?

學化妝

成日睇佢都好似生鬚咁

係以前齊陰頭on99姐

原來佢而家先33歲硬係覺得佢出道左好多年應該有4張野

唔知佢仲記唔記得成日偷偷地劣佢底褲既糖兄呢

岩岩重播狂舞派咁岩有糖兄
我會記住你架

咁先正

我就系要呢啲

一早轉呢個髮型咪好囉

原來已經33歲

.............

髮型問題
變返長髮look 就好左好多

老雞是無人要的

好想屌

傳媒話佢148cm

糖妹隻腳勁撚正

成班連登仔唔識貨

個頭冇咁立

成個關詠荷咁既樣

短髮少少攣個期 , 勁靚

中小學既話 呢d係女神

糖妹，我想同你做愛

落左妝個樣是極殘

糖妹笑容好靚

佢唱歌真係幾好聽

karen?

做咩曲線求呀姐J 圖

其實佢真係靚女黎
唔留齊陰即刻轉哂風格

廣東人

幾靚女

對甲組腳

How Much

1.49

超妖鏡啊！

陳瀅BB
唔好拎糖妹同佢比好唔好，差幾個lv喎

租啫，fyy同龔嘉欣細過佢都買左樓啦

其實佢都幾醒
佢幾靚歌又幾好聽，但如果佢一早就咁出道你又唔會記得佢
但佢廿幾歲整個小丸子頭扮細個，煩得黎你又會記得佢
到佢而家老到扮唔到細，梳番正常頭都只係三十三，已經入晒屋
成個image計過晒數

可以抱起嚟

有錢佬都有戀童既

金城武頂到

百貨應百客

好L恐怖

素顏喎

SO？

拉

呢個yanpoon 嚟

打針 化妝 p圖
又無整容咁嚴重

老實講 糖兄我知 但真係唔知咩樣

雖然對腳好粗好短
但個樣都係靚女

唔留齊陰即刻靚晒
不嬲唔太好d靚女留齊陰

1米5都可以好正，不過矮著衫要就番，同要改善下個線條。

好耐見佢似150
但見到著住隻比較厚嘅鞋

佢人生高峰應該係呢首歌

喺hmv

狂loop呢隻個廣告
點解把聲可以咁好聽
好想依家聽佢唱多次

糖妹..我有follow你ig架

佢唱歌ok既，不過咁多年定位都唔夠清晰，唱咁多歌一首歌名部噏唔出

P走左條法令紋姐

同意
個陣睇白石做個套戀愛可以持續到天長地久
都覺得好似

椿莉香

多謝糖兄開post

細細粒，抱起屌

証明髮型真係好緊要

幫佢寫歌...伴奏...得到什麼...
只是讓糖妹沖涼先,好讓自己起個籃度拎返起糖妹穿過的底褲包住碌鳩...
再劣幾下....
幸福的話，等晚一點，糖妹給有錢佬，監制（製）啪完的話，底褲或許還留下一點別人的精液...
充當潤滑劑....舒服一點...

肥仔對靚女的抵抗力是零呀....糖兄把人生最重要的時間都做糖妹的綠葉...

呢條片真係好樣左好多

大佬呀 糖妹都三張幾啦 仲紮起個丸仔頭扮可愛咩
BTW.e家個look幾正

應該有微整
整體都靚咗但係又唔覺得有咩大分別
鼻有啲唔同 好似無之前咁大
面瘦左少少